五年感情 原來都係咁脆弱

同五年既女朋友分手了 當初說好既山盟海誓 白頭到頭 轉過頭都係敵唔過時間

一直以來佢都就晒我 但我就係識話佢做唔好

曾經唔識珍惜 到錯過左 先明白最好既原來一直都係到

我好唔想放 但已經聯絡唔到佢

全能巴絲 我夠竟可以點做

唔想放又點
你改變到佢既話就唔會拍咗5年都搞到咁

早知今日 何必當初

佢要走你唔會留得住
放低啦

曾經大家講過為將來一齊去改變 最後佢擺低既剩係 辛苦 同放棄

有早知 我就唔會要求咁多 比佢舒服咁做自己就算

咁你有冇改變過？係睇得出既改變

我知道要放喇 但真係好唔捨得

人嘅本性係唔會變
就算比你今次追返佢
或者以後識到第二個
你都一樣對人閪
你只可以搵一個仲閪過你嘅閪女人食住你

「原來都係咁脆弱」、「敵唔過時間」，講得出呢啲野，會唔會反映其實你都係慣性將問題/事情，推係其他人/野身上？如果係咁，與其要佢返黎，不如你改左自己啲慣性先啦

一直以來佢都就晒我 但我就係識話佢做唔好

抵啦 唔撚珍惜

我有阿 為左佢去讀書 去增值自己 我真係努力左 想比佢覺得我係值得依靠

就係你呢啲大男人 ，條女對你好但你仲厭唔夠 ，要求呢樣個樣。自己呢？又唔係做到100分！分左手先知人好！條女一早淡撚哂，你繼續叫春喇屌

聯絡唔到？

其實我知道自己都有錯架

條女都忍咗你五年啦 放手啦

的確 自己擁有個陣 好多野都睇唔透 依家先明

我抵死阿 無錯

佢擺低放棄2個字 就再搵唔到佢了

今次真係無得唔放喇

就曬你仲想點 放過佢啦

收到了

咁可以話睇唔出架喎
努力咗唔等於成功咗
如果5年你都未成功改變到自己既話
冇心態上既改變咁其實佢想分其實都係合理架

係既 努力唔代表成功 可能我心態上真係好有問題 永遠都睇唔到自己有錯

通常越大既挫折真係越容易令人成長既
我個人認為同埋我曾經都試過啦
不如我比個方向你試吓行啦
你上面話你以前淨係識話佢唔好嘛
我覺得你可以試吓同自己講
「我應該比到咩野人地 而唔係在乎人地既壞處」
呢個係心態上既改變
為佢讀書同增值自己固然重要啦
但都只係外在既野 心態上唔會升到太多
加油啦 5年係痛
但如果痛完你冇得著既話係浪費咗兩個人既時間